當然，瞭解了背景，你會帶著一種厭惡、困惑和痛苦的混合心情仔細閱讀它們。 納粹在奧斯維辛舉行派對的照片如何引發了一部新劇|彼得·馬克斯| 2022年8月5日|華盛頓郵報 
 我認為這也讓讀者更容易用真實的人類語言來表達——我們都能理解悲傷、厭惡和憤怒。 唐·溫斯洛:在小說中書寫暴力的複雜倫理|唐·溫斯洛| 2022年4月27日|時間 
 人們非常反感其他國家能夠干涉並告訴一個主權國家在戰爭中如何行事。 “戰爭罪行”的含義是如何改變的——以及為什麼很難起訴俄羅斯|Olivia B. Waxman | 2022年4月6日|時間 
 我們必須找到一種回應的方式，儘管我們厭惡和憤怒，但最終要促進我們的利益，而不是攻擊者的利益。 美國在20年前遭受恐怖襲擊後中了圈套。 不是這一次。 David Rothkopf | 2021年8月26日|每日野獸 
 儘管它引發了本能的反應——憤怒、悲傷、厭惡——但它並沒有告訴我們任何我們已經知道的事情。 圍繞亞馬遜的爭議凸顯了現實暴力在類型電視中的問題|朱迪·伯曼| 2021年4月13日|時間 
 隨著反感的浪潮在互聯網上蔓延開來，他開始收回自己的言論。 英國政客威脅要打穆斯林婦女的喉嚨|尼克·海恩斯| 2014年6月20日|每日野獸 
 在對禁毒戰爭後果的共同厭惡中，趨同也在積聚力量。 公民納德仍在調查|哈羅德·埃文斯| 2014年5月14日|每日野獸 
 維茨納說，他理解這種反感:這種互換看起來像是廉價的宣傳道具。 斯諾登陣營:策劃普京問答是一場鬧劇|Noah Shachtman | 2014年4月21日|DAILY BEAST 
 洛博說:“我想我希望人們能感受到厭惡和吸引的混合，那就太好了。” 性感的凝固汽油彈雕塑首次在邁阿密畫廊飲食|Ann Binlot | 2014年3月14日|每日野獸 
 這是一種對工會這個概念的沸騰、沸騰、翻滾、中風般的厭惡。 參議員能阻止工會嗎? Bob Corker肯定在嘗試|Michael Tomasky | 2014年2月14日|DAILY BEAST 
 就在這時，她聽見羅亞爾先生上樓去睡覺的腳步聲，一種強烈的厭惡感掠過她的全身。 夏天|伊迪絲·華頓 
 我帶著一種難以表達的厭惡感，或多或少地看清了這個追求者的模樣。 一個瘦鬼和其他人。 (蒙塔古·羅茲)詹姆斯 
 有十幾次，他懷著對自己強加的考驗的憤怒，走到門口，又有十幾次走過去了。 歐文·約翰遜 
 人民黨極端分子的暴力行為在全國引起了反感。 《英國政治史》第十卷|威廉·亨特 
 但現在，這已使他不再像一週前那樣厭惡和厭惡，而只是漫不經心地輕蔑了。 蘑菇鎮|奧利弗洋蔥